const level31Questions = [
  {
  question: "Biến hóa, thay đổi",
  answers: ["变化 (biànhuà)", "增加 (zēngjiā)"],
  correct: "变化 (biànhuà)",
},
{
  question: "Kỳ nghỉ hè",
  answers: ["暑假 (shǔjià)", "冬天 (dōngtiān)"],
  correct: "暑假 (shǔjià)",
},
{
  question: "Còn; vẫn; trả lại (tùy ngữ cảnh)",
  answers: ["还 (hái/huán)", "最 (zuì)"],
  correct: "还 (hái/huán)",
},
{
  question: "So sánh, hơn",
  answers: ["比 (bǐ)", "高 (gāo)"],
  correct: "比 (bǐ)",
},
{
  question: "Dân số",
  answers: ["人口 (rénkǒu)", "城市 (chéngshì)"],
  correct: "人口 (rénkǒu)",
},
{
  question: "Nhất, tối, cực",
  answers: ["最 (zuì)", "更 (gèng)"],
  correct: "最 (zuì)",
},
{
  question: "Thành phố",
  answers: ["城市 (chéngshì)", "屋子 (wūzi)"],
  correct: "城市 (chéngshì)",
},
{
  question: "Tăng thêm, tăng lên",
  answers: ["增加 (zēngjiā)", "变 (biàn)"],
  correct: "增加 (zēngjiā)",
},
{
  question: "Kiến trúc, xây dựng",
  answers: ["建筑 (jiànzhù)", "歌曲 (gēqǔ)"],
  correct: "建筑 (jiànzhù)",
},
{
  question: "Quá khứ, trước đây",
  answers: ["过去 (guòqù)", "将来 (jiānglái)"],
  correct: "过去 (guòqù)",
},
{
  question: "Thay đổi, biến đổi",
  answers: ["变 (biàn)", "变化 (biànhuà)"],
  correct: "变 (biàn)",
},
{
  question: "Hơn nữa, càng",
  answers: ["更 (gèng)", "最 (zuì)"],
  correct: "更 (gèng)",
},
{
  question: "Xinh đẹp, đẹp",
  answers: ["漂亮 (piàoliang)", "帅 (shuài)"],
  correct: "漂亮 (piàoliang)",
},
{
  question: "Mùa đông",
  answers: ["冬天 (dōngtiān)", "暑假 (shǔjià)"],
  correct: "冬天 (dōngtiān)",
},
{
  question: "Ấm áp",
  answers: ["暖和 (nuǎnhuo)", "冷 (lěng)"],
  correct: "暖和 (nuǎnhuo)",
},
{
  question: "Nhưng, tuy nhiên",
  answers: ["可是 (kěshì)", "于是 (yúshì)"],
  correct: "可是 (kěshì)",
},
{
  question: "Hệ thống sưởi, lò sưởi",
  answers: ["暖气 (nuǎnqì)", "灯笼 (dēnglong)"],
  correct: "暖气 (nuǎnqì)",
},
{
  question: "Thời tiết",
  answers: ["天气 (tiānqì)", "气温 (qìwēn)"],
  correct: "天气 (tiānqì)",
},
{
  question: "Dự báo",
  answers: ["预报 (yùbào)", "感觉 (gǎnjué)"],
  correct: "预报 (yùbào)",
},
{
  question: "Nhiệt độ không khí",
  answers: ["气温 (qìwēn)", "度 (dù)"],
  correct: "气温 (qìwēn)",
},
];

export default level31Questions;